В проекте используются следующие автоформатеры и линтеры: black, isort, flake8 и pydocstyle.
В репозитории находятся необходимые конфигурационные файлы.

### Установка автоформатеров и линтеров

Все используемые автоформаттеры (black, isort) и линтеры (flake8, pydocstyle) могут быть 
установлены как обычные python-библиотеки с использованием pip*:

```shell
pip install bandit[toml]==1.7.7 black==23.12.1 flake8==7.0.0 isort==5.13.2 pydocstyle
```

Для установки в VSCode можно использовать вкладку Extensions (CTRL+SHIFT+X).

Также их можно настроить как External Tools в PyCharm.

Чтобы при попытке сделать комит, была проыедена проверка этими автоформатерами и линтерами,
необходимо сделать 

```shell
pre-commit install
```

Подробнее здесь https://pre-commit.com/




